濟州租車

想問下究竟邊間好？
見到最多人講AJ rent a car?
有無巴絲有更多分享

上年暑假去, 搵SIXT 租Kia morning.
SIXT 職員全英文指導點用 GPS, 車入邊d 野, service 不錯。
不過Jeju 好多 speed bump, 所以唔揸得快

黎緊下年4月去。前年我去果陣租AJ rent a car- KIA morning, 4日租金$1300。

係香港記得搵齊你想去的景點/ 餐廳既電話號碼。

另外download定 手機kakomap, 我上次去新昌風車道路, 部車既gps我唔識輸入韓文"ㅃ/ㄲ"呢d比較難既音, 又唔知電話號碼, 最後都係用返手機導航算

我有個好好嘅司機大叔介紹
佢識講少少普通話
行程方面 你可以俾你想去嘅地方景點，佢就幫你排

如果識渣車就寧願自己搞
其實濟州島渣車唔會好辛苦, 時間仲唔使比果個司機綁住, 你當日想幾點出發就幾點

???

磁磚？